加美路：想再踢阿仙奴出局

今季由馬德里體育會轉投華倫西亞的前鋒加美路豪言，希望再一次在歐霸盃4強踢阿仙奴出局。

法國神鋒加美路（Kevin Gameiro）去季在歐霸盃4強助馬德里體育會淘汰阿仙奴，而馬體會最終更贏得冠軍。12個月後，阿仙奴已改由艾美利執教，而加美路亦已轉投華倫西亞，剛巧華倫西亞將在歐霸盃4強碰上阿仙奴。 「這將是一場與去年不同的比賽，他們有一位新主帥，他已經為阿仙奴帶來了自己的風格。」加美路說，「我們必須留意他們所有的優點和缺點，因為他們速度很快，他們控制皮球並擁有能夠迅速突破的球員，我們需要傾盡全力取勝。」

此外，原來加美路亦十分熟悉艾美利，加美路效力西維爾時，正是由艾美利執教，「我們沒有保持聯繫，但是當馬體會在新加坡與阿仙奴進行友誼賽時，我再次見到他，很高興再次見到他。他善於激勵球員，在這些重要的比賽和重要時刻，他知道如何充分利用他的球員。他贏過這賽事3次，他知道賽事的運作方式。但我們都想打入決賽。

痴線勁到

踢左上天

認輸了

下場贏2:0輕鬆入決賽

垃圾

踢左未

含撚啦
垃圾
就算阿妓係疤狗私家雞
都唔到你條毒撚上

下場先教訓垃圾阿狗

樓主垃撚圾

飯叔

ching有得出？

壓軸出場冇睇到？

樓主辣殺

樓豬廢到

法國神鋒

馬體會咁多前鋒黎講佢就最撚廢

去到華倫又扮大佬

劇本黎
阿狗d作客成績廢到

根據阿仙奴往年劇本係，3連敗柒到出🚬，然後贏一場又做返馬撚串串貢，跟住霸氣盃出局，俾人恥笑就縮番入狗竇取暖。

頭四又無 歐霸又踢唔掂

積臣馬天尼斯？
4奪歐霸杯比你講到最撚廢

唉
都唔知點解可以同主場爭咁遠。

廢